我地幾時先會變成老虎？

"吃飽的人在給饑餓的人畫餅充饑"

持續咁多年 忍足咁多年
究竟過左幾耐我地先至可以變成老虎呢？

建議睇左留言先睇條片

完全係香港既情況 不過老虎仲未出現
Btw條片刪左廚師隊冧老虎嗰part